［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

制裁TVB

尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

請特朗普總統於香港與習近平會面並簽署貿易協議

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

我簽左喇 你簽左未？一齊簽

推呀

甴近平推

聯署係有用ga
好多參議員睇到

Done

tui

推

Push

仲差唔夠一千呀

簽咗

夠人喇